434597
5175
Tôi mua  bộ sách này theo sự giới thiệu của vài người bạn. Thông qua bộ sách này tôi có thể rèn luyện cho con mình một số những kỹ năng cơ bản trong sinh hoạt hàng ngày như rửa mặt, đánh răng, cách ăn uống cũng như cách chào hỏi và nhiều những thứ khác. Cảm ơn tác giả và dịch giả cũng như nhà xuất bản, nhờ đó mà tôi có được những cuốn sách hay và thiết thực để đọc cho con mình. Một bộ sách chuẩn để mẹ có thể dạy con mình về những kỹ năng cơ bản, có hình nên dễ thu hút trẻ con hơn.
5
888451
2016-05-23 14:47:34
--------------------------
418754
5175
Sách giáo dục rất tốt cho các bé nhỏ khi bắt đầu biết ngồi, biết ăn dặm được ngồi cùng bàn ăn với gia đình. Mẹ muốn nhàn, con ngoan thì trước tiên nên dạy bé những kĩ năng bé cần biết, đây là cuốn sách hương dẫn khá cặn kẽ trong cách ăn uống, chào hỏi, mời cơm, dọn dẹp, ăn trông hướng, biết nhìn trước sau rất đáng để các mẹ tìm đọc và hướng dẫn con. Mẹ nào cũng tâm huyết chăm con nhưng ít ai có đủ kiên nhẫn, rãnh rang để soạn giáo trình các bước dẫn dắt con làm theo ý mình. Vậy nên cách hướng dẫn nhẹ nhàng vui vẻ nhất là đọc sách màu cho bé.
5
777071
2016-04-19 22:01:34
--------------------------
